# Desafio-Task

Entre no Projeto TaskSpring e execute o comando abaixo.

mvn spring-boot:run

Entre no Projeto TaskAngular e execute o comando abaixo.

Somente na primeira vez.

    npm install
    
npm start
